Dependencias:

NPM:
  npm --save i bluetooth-serial-port
      https://www.npmjs.com/package/bluetooth-serial-port



Objetivo: Primera aprox a la API de bluetooth-serial-port
    montado en server startup => escaneo devices OK, escaneo canales OK, conexión OK

Objetivo: Montar una pequeña interfaz (Vue) para controlar las llamadas a la API de bluetooth-serial-port mediante métodos de Meteor y jugar con "Johnny-five" para programar Arduino
